尋晚飲大左 同左隻死獌狗ons

女來

屌狗泥上身

有冇食埋朱古力

有J女

係咪賤朗fans?

互射左幾次？